跳樓痛唔痛？

會唔會痛得最短暫？

唔痛 只要夠高
10樓以上最穩陣
不過唔建議

安眠藥又好難買到⋯
燒炭又冇地方
我又無車可以自殺

咁岩住十樓
真係唔痛？

點解要跳呀
咁凍留返在被窩入面好過啦

痛都講唔到俾你知啦 佢地跳落去之後幾後悔你又知唔知

有勇氣死 冇勇氣解決問題
你已經好幸運 睇下非洲d小朋友要食樹皮
身在福中不知福

諗黎諗去已經無野可以後悔

講到俾你聽個啲應該都會話好撚痛

本身諗住跳海
但就係因為太凍

樓上又話唔痛

怕既唔係死 係死唔去

破咗處嘅女點樣拎得返處女膜？
非洲小朋友都有處

我唔怕凍 我怕既係 空虛 寂寞 果種凍

Yes..

平地仆街都痛啦 何況咁高

夠高既話去到中途已經𥘅知覺
所以應該唔痛

跳海同自焚係最on9
有冇聽過水刑 拎黎迫宮用
走去揀最辛苦既死法
唔好死啦 仲有好多人好愛你架

有得做手術整返個

其實 沒有做完的夢最痛

唔好喇 無咩解決唔到 時間會治癒一切

做手術已經唔係果回事
再者人地都知我本身唔係
整黎都冇用

男仔可以扮處 女仔就真係窄d
結婚果時入戲d 睇下呃唔呃到未來老公囉
好小事咋嘛 搵番個唔係處既老公囉
咁咪公平

解決唔到
時間唔包自動生返處女膜

唔會阻止你
但如果真係諗住咁做之前見埋啲朋友 同多啲屋企人傾計先
走之前都交底下點解

咪on99 啦
你知唔知你死咗要好多人執你手尾呀
唔好咁自私啦

處唔處 又係咪真係咁緊要 利申 我唔中意處

唔好跳啦，累到其他人就唔好啦

人地唔係處仲要食過好多女都要處女

報警屈佢強姦
告唔入先再跳啦

講真有幾多個真係到結婚個刻都仲係處呀
真係青頭先會咁處女情意結姐

你問對方

咁仆街 放佢上黎
我幫你討回公道 咁衰格

佢食過好多女都話要處

狗官

我都想
但費事

係囉 再唔係#metoo 佢囉
下面小啲野就有特權 又可以幾時追溯都得

報咗父母嘅恩未啊?未就報完先啦

屈唔到架啦

除咗錢，都冇乜恩
我都係比老母搞成咁

Metoo佢都唔會返黎

唉 咁你食屎啦
幫你又話唔好

我個次坐係10幾樓欄桿 但發覺係咪真係有勇氣跳落去？見到身邊既朋友好焦急望住自己，其實發覺好多野係自己唔肯講...

小朋友比偷蝦，比人笑，住孤兒院...
試過個次想跳後，發覺原來用多點時間睇多點呢個世界仲好，好多時只係自己將自己限死左係一個框框，好多假設都係自己比自己，在乎自己肯唔肯講，搵人幫手而已！

樓主，其勉之！

我意思係壓親其他人就唔好啦

我又唔係要屈佢
係唔想佢走啫

就係因為自己唔係處所以要跳樓？

為佐處女膜跳樓？
咁香港咪要過幾十萬人要跳樓囉！
依家d小學生唔係前衛到 friend前性行為既咩
使唔使將來做老舉
算下玩佐幾多條撚？

唔明 即係佢屌完你就走左?
但係佢話要處 個處都係佢拎架啦

我成日都有同人講唔開心想死
啲朋友都當講笑
所以無所謂啦

唔係啊

如果係跳的話11樓應該都夠嘅

不如咁講
佢為咗處女膜而唔同我一齊
唔係我為咗處女膜而自殺

咁你果時俾得第二個就預左啦
搵過第二個唔介意咪得囉
樓上都有個唔介意屌二手閪

原來係MK糾紛
浪費左幾個字響道添

不了

其實計磅數5樓以上已經必死

咁都信d 無知講法
跳降傘果d 咪死撚哂？？

所以一定要死

More

886

jumped. then I changed my mind.

為情自殺？
將會係你人生做得最on9嘅決定

為情自殺就快撚d死啦 曬撚曬我d時間追post

呢個係咪叫：
(為佐失戀去做雞，好過自殺輸一世？)

樓主唔好咁傻啦

條仔值得你咁做咩

聽你講到時生愛滋就真係無乜野啦

所以不了

樓主真係好蠢
同人講自己唔係處
下次唔好咁傻啦 結左婚
上床入戲少少 條仔蠢少少都呃到佢埋單啦

我都唔知
但我唔想再害其他人
受夠啲男人

是但啦屌

不如試下女人
磨豆腐都好正
對三次元世界失望不如試下二次元啦

想講嘅係一跳左就唔可能返轉頭，我見過有人跳左一半先話唔想死，結果都係要人去執肉塊。

仲有其他好多野都令我想自殺
基本上由中學已經想自殺
但拍拖令我更加想自殺

樓主女黎？俾人呃左處？
如果係既話真係抵死
都係句
連登真毒專一唔簡，係要簡D滿口甜言蜜語既人。

世界已經無咩想要

你真係蠢到仆街
居然信連登仔話真愛就唔介意係咪處
邊有人鍾意用二手貨
就算係電話都要全新啦 何況老婆
咪當上左一堂課囉

佢女黎喎 ching

加油

你要死一早死左啦
仲得閒係到拎住部電話同我鳩嗡

條友扮毒撚
識落原來係食女專家
條友仲要連登搵食

另外真毒撚又點
教好咗佢
就俾毒撚帽啦
一變返正常人就大撚把女衝埋去
之後連邊個教好佢都唔知

我咪話佢同條仔講唔係處咁誠實 蠢到仆街囉
唔係以為坦白有分加下嘛

你需要人關心ma？
搵我傾下啦

No need la

當火上加油

搵食既世界好複雜
我想要初戀啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

最唔痛應該係自然死
之後就係死刑啲死法 聲稱人道啲
怕痛就唔好死住

昨晚屋企天台有人跳
好大聲砰

答到你嘅 就唔會死啦

有死唔去果啲

電椅？槍決？

佢地都未試過

係咪因為賤男呀? 我幫你屌死佢

辦法總比困難多

agger
死唔可以解決問題
有勇氣死點解冇勇氣面對

先唔講痛唔痛
你有冇諗過跳樓有機會壓死一個唔想死既人

Attention seeker
又或者係假膠

起左底
應該似係真蠢
第一蠢係未結婚就俾塊閪人用
第二蠢係同對象講自己俾其他人屌過
第三蠢係為情自殺
冇得救 唔死都冇用

點解毒撚要教好呢？
明明呢樣嘢係佢一直以來嘅性格
咁易改到我相信佢只係一個偽毒

真係想死既仲得閒上黎吹水咩

食左止痛藥先跳

你呢種人因為咁小事要生要死
我唔鼓勵你去死
但死咗亦冇所謂
唔好成日出呢種post教壞細路

樓主e d 女人好閪麻煩
負能量到咁 同佢一齊一定好辛苦
成日話自殺
自己識左個賤男就話全世界男人都係咁
on99

佢呢d臭雞做愛果時就識得爽
俾人飛左之後 難得搵到人埋單
自己又蠢 爆左出黎俾人嫌棄又要生要死
wfc

停一停諗一諗先la
e 個世界仲有好多野值得你留戀
點解你要放棄呢

戇鳩先信
如果係咁, 笨豬jump 果d 咪個個都昏迷 ?

咪on9啦
唔係處就要跳
係得連登啲青頭毒撚先咁重處女情結

樓主麻煩上水

你望下出面班臭雞
你為個處自殺？

入醫院休息下啦

好似吊頸
23歲女 不過關學業事

蓮子都變蓮蓉 你話痛唔痛呢？

23歲理大女生吊頸 胞姐發現已太遲

希望唔係樓主

留名跟進

痛！就算跌到散曬都會覺得痛！

痛到仆街
利申讀bio果陣聽講